誰人又相信雙肺確診有錢可以袋

來贈五千我 打茄輪發財 人人有工開

有聲，thanks

如從未聽過肺炎如幸福摩天輪

才令我跟你去ICU裏面訓訓訓訓夠幾天

Lm